2.1 Створюємо новий реп і нове дз:
1. Створити реп на гіт ( встановити тип доступу публічний чи приватний)
2. Створити нову папку в якій буде створюватись дз на пк
3. Клонувати реп в цю папку за допомогю git clone (repository link)
4. Закинути цю папку з репозиотрієм у SVC та працювати в ній.
5. Після заверешння роботи дати команду в термінал для обміну файлами,також використовувати при будь якому обміні  і подалі: 
git add .
git commit -m 'initial commit"
git push -u origin main


2.2  Також можемо синхронізувати папки вже з існуючим проектом за  допомогою команди  git init.
1. В папці з проектом викликаємо терімнал та пишемо git init
2. Після git init пишемо git remote add origin (link to rep)

* не забути про .gitignore 